## Teste Desenvolvedor Full Stack

O teste consiste em criar uma aplicação com Backend(Laravel || NodeJS) que expõe uma API REST de um CRUD de usuários e filmes e uma aplicação web contendo uma interface(React/Next.JS) para login e acesso a dados de uma API externa.

# Back-end
    •  Todos os endpoints de consulta de dados devem ter autenticação por Token ou similar

# Front-end
O front-end deverá ser desenvolvido em React deve apresentar pelo menos os seguintes requisitos:
    •  Interface de login
    •  Feedbacks de usuário ou senha incorreta
    •  Listagem dos dados de filmes
    •  Paginação dos dados
    •  Listagem dos dados de Usuários

# Critérios de avaliação
    •  Funcionamento do projeto
    •  Estrutura do código
    •  Uso de boas práticas
    •  Cumprimento dos requisitos mínimos

# Deve ser entregue:
    •  Um repositório git (fork deste)
    •  Criação de um Readme com instruções de build

Não se deve fazer o commit de pastas como node_modules, o projeto deve instalar suas dependências a partir do package.json

# Extras:
    •  Publicação no Vercel.app
    •  Uso de Containers Docker
    •  Uso de Testes
    •  Build para produção
